文宣洗post巴打請注意

文宣還文宣
但可唔可以唔好咁長同咁多圖咁洗post
全部頭幾個覆都係文宣 有時想睇下啲留言 想睇正文要碌到手軟先見到
麻煩文宣巴打盡量縮短啲 講得精簡啲 一兩句帶過主題 加條link咁 加圖真係唔好 好影響閱讀

利申 黃

915呀 又冇人講

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書